
                      “Alamar” es una buena película. Me gusta la película porque esta película es muy diferente que otras películas. También, es interesante, porque no tiene mucha música. Esta película era sobre un muchacho que dejó a su madre para estar con su padre. Los padres tienen vidas muy diferentes - la madre vive en la ciudad, y el padre vive en Banco Chinchorro y peces, nada, y pasa la mayor parte de su tiempo en un barco. ¡Banco Chinchorro es muy hermoso! Me calentó el corazón ver al padre y al hijo pasar tiempo juntos. Me hizo feliz ver a Natán (el hijo) acostumbrarse a la vida del padre de trabajo y relajación. Durante el final, me gustaría ver cómo Natán izquierda. Sin embargo, la película fue fantástica. ¡Mira!
        
            